就嚟輸到爆廠，但好驚一放就反彈

唉
點知就越跌越有

你入咗黃泉？

咁幾時放

放晒佢心安理得

農夫黃泉

屌米美團
美股就TSLA

聽到都心痛 依3隻短期都係rip

走晒了
馬CHING加油

港股低9能, 係又跌唔係又跌

唔洗驚 一定會係咁。
一放就反彈

走啦

聽兒登仔講，唔止蝕？

走啦，留得青山在，賣股勿回頭

放左記住提我
我跟左你

係咪應該清倉 再搵位入返

蝕咗幾多

咪臭閪
升又唔撚跟
A股美股跌就跟足
食撚屎啦

之前就係死守止蝕位
點知一放就爆升返
今次忍手
點撚知就一路跌

跌唔停打晒靶

唔好玩我啦 除左麵神 邊個有資格教你操作

港股我屌你老母！！！！！！

原來係你

嚴守止蝕呀雲兄